midterm唔過mean 應該話唔過50成分

應該要跳樓一死以謝天華

屌鳩我啦

佢唔係讀基中數係差d

50成～500 %,不得了

得10成分 我好廢

真係垃撚圾